新人蜜月期 有幾長？

大家expect 有幾長既蜜月期？

我expect半年
但事實只得一個月

呢個時候仲推愛情post

唔該推行動post 啦

Fg 3個月
Experienced 半個至個半月

我係咁諗 但個fg三個月都仲有錯要再睇
佢啲野全部要俾我望一望先俾老細簽
雖然七成時間都ok 冇問題
至少錯過既野唔會錯第二次
但我expect 佢可以更好
如果開聲屌佢 會唔會太撚chur ?

正路至少三個月既 試用期內都仲接受到

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

對唔住囉

Expect 兩個月
實際1.5星期
利申: FG